有日網友評今季動畫,Fate/Apocrypha只有D級

1.我大概給今年的7月新番進行了評級，不知道你們是否認同我的觀點呢？首先要說沒有SS級的作品。在S級方面，唯一的候選是《來自深淵》。另外A級的有《狂徒之淵》跟《咕嚕咕嚕魔法陣》。接下來B級的可以列舉《舞動青春》。 C級的有《異世界食堂》《笨女孩》跟《NEW GAME!!》。

D級：《猜謎王》《戰鬥女子學園》《Fate/Apocrypha》《歡迎來到實力至上主義的教室》《騎士&魔法》。

E級：《將國之天鷹星》《戀愛禁止的世界》《潔癖男子！青山君》《捏造陷阱》《妖怪公寓的幽雅日常》《動作女英雄啦啦水果》《活擊 刀劍亂舞》。

F級：《8if》《便利店男友》。另外G級的是《梵諦岡奇蹟調查官》。如何，大家是否認同我呢？

2.有些動畫還沒開播吧，樓主都已經列舉出來了呢。不過整體而言沒什麼毛病，《來自深淵》確實很有可能成為一部神作哦。另外大河內一樓寫劇本的《Princess principal》怎麼還沒有出現在榜單上？如果僅從第一集來看，我認為是可以達到A級水平的，未來沒準還有希望成為SS級呢。

3.既然樓主說了《來自深淵》很好看，那麼我就去試著看看吧。而其他方面，也不知道《狂徒之淵》接下來是否會有趣呢，第一集貌似全部都是顏藝了，若是能達到《賭博默示錄》的級別，那麼也許我會有更多的好感吧。另外我個人是《妖怪公寓的幽雅日常》的粉絲，所以說個人還是覺得這部作品能夠達到A、最起碼B的水準。樓主說E級就讓人感到無法接受了呢……莫非閣下是個萌豚嗎？

4.我看了一下《狂徒之淵》，感覺也還算是比較有趣吧。上一次有類似的感覺還是《紳士學園》了。而《來自深淵》這部作品頗有幾分吉卜力的味道，我都不記得上次在TV動畫當中看到這種感覺的作品，到底是什麼事情的事情了呢。如果做成劇場版在海外上映，估計也能夠火起來了吧。另外我覺得《異世界食堂》的得分應該更高一些，最起碼能夠到B的水準。看膩了那種傳統的異界穿越，能有一部美食番來調劑一下，也是很不錯的選擇呢。話說，你怎麼敢給《Fate/Apocrypha》評D的？

5.因為今年7月新番都還沒有全部播出呢，所以也很難立刻給出評價吧。但從目前播出第一集的作品而言，我個人是比較喜歡《戀愛禁止的世界》的（雖然畫風有點讓人難以接受）。前幾天才看新聞說，日本的人口在不斷下降。那麼或許再過一陣子，現實當中也會出現這種年滿16歲就直接分配對象的情況了吧？所以說站在寫實的角度，我要給這部作品A的評級。其他的作品嘛……《歡迎來到實力至上主義的教室》沒有理由才D吧？光看原作也是A的水準啊，甚至於有衝擊S的可能性哦！

6.只有我特別喜歡的是《笨女孩》嗎？甚至於感覺這部作品都可以拍成電視劇了，真的非常有意思。我給A。另外還會繼續看的應該就是《異世界食堂》了吧。其他還得看接下來的表現了。

7.如果只看製作水準，那麼《Fate/Apocrypha》絕對是S級的。其他的作品嘛……目前還真的沒看到什麼讓人眼前一亮的呢。也就《Princess principal》還有點希望。但每次一想到《甲鐵城的卡巴內利》的遭遇……就很難對大河內有什麼信心啊。

俾得A-1整差唔多啦 屌A-1老母

妖怪公寓

今季我只信大河內

狂賭有a級?

第一集已經覺得啲顏藝over哂

日網友評=連登仔9UP

日本人就係權威

咁撚主觀既野post出黎托柒 係想開post既就自己出返篇

9up

台主做野洗撚你教

個po咪用嚟比較下日本同香港對7月新番睇法嘅唔同囉咁

來自深淵ss

來自深淵有幾分吉卜力味道...

講得幾好

你邊撚個啊 日本 香港 咪撚單單打打稻草人啦 我明屌啊

做咩有人發癲

垃圾劇情

2囝幾時開團返青山一日遊

傻閪

冷靜啲
個post你覺得19，咁點解唔以另一個角度討論先😂🤔

又咬我

食屎啦扮中立